卡拉屋企真係可一不可再嘅香港劇集

演員chemistry，跳脫瘋狂嘅劇情，
早於美劇十幾年已經開始玩meta，
角色會提自己睇返卡拉屋企，邊幾集出現過，
實在係太前衞啦，yeah yeah yeah yeah yeahhhhhhh~~

咩係meta

邊到有得睇返

喂, 夠鐘喇, 睇電視, 睇下今集講乜先, 講乜先!

香港地，有幾多專制禁忌？

講到前衛點少得大時代死全家

細個最愛，好新穎
角色做做吓會同觀眾講野
最記得有一集鄭敬基回到過去，原來細個救命恩人就係自己

之前youtube仲有得睇大部份，前排好似唔見曬

幾年前重播果陣岩岩出黎做野 6點半就要出門口
唔知係岩岩訓醒定咩 成日都睇哂成集 但睇完都無咩印象

以前小學嗰陣二點幾做成日睇

唔知幾多年前
朝早6-630係有播過

popeye 可以做成集主角, 重要有埋旁白配音
最攪嘢佢 D 表情動作真係交到戲

有集泰臣捉住 popeye 呻訴苦, 點知佢比咗個表情跟住走咗
泰臣即刻接番繼續講, 話 popeye 唔理佢

細個睇皆大歡喜已經以為叫好好睇
跟住中學睇過幾集卡拉屋企重播
先知咩叫高質
可以用啲好low tech嘅手法表達到劇情重點

上年喺經典台重播追到今時今日
Btw 睇到泰臣同阿蒂走咗好唔慣

旅行唔出事 慘過痾屎無廁紙

求其揀左一集睇
唔覺有幾好睇
舊劇就上神枱？

同開心華之里 兩大神劇

seinfeld

香港地，要表態直言要上街

好記的嗰時亞洲電視係播幪面起人rx,同屋企人爭電視喊哂都唔讓我睇

細個有睇過淨係覺得李婉華好大波

裝左mytv成日有得睇，呢套真係好正

後期全家出街係一齊跳起閃出去
門都唔開車都唔洗搭

岩岩睇大結局,點解司棋識跳閃